====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Comprendre pour agir , analyser pour projeter , enseigner et débattre , au risque de simplifier pour partager des objectifs jugés essentiels , mobiliser des moyens très divers au risque de n ' en posséder aucun si ce n ' est celui des infrastructures , des formes urbaines et architecturales , voilà quelques feuilles de route qui peuvent illustrer une méthode de travail .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

